龍翔道向荃灣方向大量狗車

岩經過唔知去邊度

應該落返美孚？